## Installation

1.копіюємо репозиторій
```sh
$ git clone https://gitlab.com/21brv21/skelar
```
2.переходимо в папку
```sh
$ cd skelar
```
3.створюємо .env з файлу .env.example
```sh
$ cp .env.example .env
```
4.збираємо наш проект
```sh
$ docker-compose up -d --build
```
5.переходимо в папку docker
```sh
$ cd docker
```
6.чекаємо хвилину поки бд буде зібрана та запуститься, після цього виконуємо init для заповнення бази даних
```sh
$ sh init.sh
```
7.Виконуємо встановлення npm
```sh
$ npm install
```
8.Переходимо за посиланням
[http://localhost:8033/login](http://localhost:8033/login)

Login:
```sh
$ skelar@test.net
```
Pass:
```sh
$ 123456
```

Інформація про проект:
Проєкт побудований за допомогою влосного CrudController, для спрощення налаштування адмін частини для різних сутностей. 

У CrudController є метод setu, в якому обовязково треба вкащати наступні налаштування(методи):
- setModel -> вказати модель з якою працюємо 
- setValidateRequest -> задати правила валідації полів
- setRoute -> вказати роут за яким буде доступна дана сутніть
- setEntityNames -> вказати текстові значення сутності 
- setupColumns -> налаштування колонок таблиці
- setupFields ->налаштування полів для створення та редагування сутності
- setupFilters ->налаштування фільтрів для пошуку у таблиці

Для налаштування таблиці використовується метод $this->crud->createColumn де обовязкові параметри це name та label.
Доступні типи колонок вказані у константах та можна переглянути у класі App\Services\Crud\CrudColumn

Для налаштування полів використовується метод $this->crud->setupFields де обовязкові параметри це name та label.
Доступні типи колонок вказані у константах та можна переглянути у класі App\Services\Crud\CrudField

Для налаштування фільтрів використовується метод $this->crud->setupFilters де обовязкові параметри це name та placeholder.
Доступні типи колонок вказані у константах та можна переглянути у класі App\Services\Crud\CrudFilter, 
-для фільтрування по значеннях треба вказати масив значень(Для довідки можна подивитися ProductCrudController)
-для налаштування логіки треба вказати функцію по які буде фільтрування(Для довідки можна подивитися ProductCrudController)
